(已backup)西灣河交通警開真槍實彈殺人

youtube:

google cloud:

甴近平

晨早流流開實彈都痴撚線

呢兩個黑警 出曬樣
一定要賠命 血債血償

班撚樣以為法治制裁唔到佢就可以為所欲為
唔撚記得自己係住香港 唔驚比人獅鳥架

黑警正仆街

CLS

Push.

所有人都要backup

屌佢老母

條廢老拍手掌

手無寸鐵都開真槍

Cls

Cls!!

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

google cloud: